有冇d肥仔好肥但冇咩力？

你囉
平時插兩下就抖晒大氣